唔想fb出現 "just posted for the first time in a while"

fb停咗一段時間又再發帖，系咪會出現 "XXX just posted for the first time in a while" 公告frd list 所有人？有無辦法整到唔會發呢句嘢俾其他人？

呢句野真係好on9

出post限制only me先睇得